條港燦唔讓坐比我公公 我立即拍片放左上微博

我大陸既公公婆婆落黎玩幾日 咁佢地年紀都比較大 都50幾歲啦 其實行動都唔係幾方便 咁我地坐港鐵 但香港人從來掛住玩手機唔讓坐 咁我公公又好攰 咁見到有個後生仔又大隻又精神 我就叫佢讓坐

後生仔 我

靚仔可唔可以讓一讓比我公公

點解要我讓

你後生又大隻 應該讓下比老人家

老鳳？ 唔撚讓 （我即刻燥燥地）

點呀 係唔讓？

係

我即刻拍佢片 放左上微博公審佢

香港人真係無咩同理心 始終我地大陸比較有素質

哈

有冇料

樓主又發功

無睇篇文

你講咩都好笑

肯定係00後啦

岩岩發生 真人真事

好高大但 我163 佢仲高過我成個頭

佢畸形?

900 起身
930 準備離開連登
1000 訓返
1300 起身睇手足點挽留自己
1330 開post講自己男朋友
1400 開post屌00後
1430 開post串9波台手足
1500 回應2和b既回應
1530 回應普巴x龍串鳯既回應
1600 回應范加爾15Maguire既回應
1630 開post講利物浦
1700 開post講香港垃圾地方
1730 再次離開連登
1800 蓋清，N賓再次挽留
1830 開post講DSE
1900 開post講tvb
1930 開post讚中國
2000 食二手飯
2030 開post講cc台垃圾
2100 開post講同性戀者
2130 開post講自己女朋友
2200 開post講多次00後
2230 開post講冇人想知既暗星
2300 去同TL party
2330 冇波睇就訓覺抖夠聽日繼續活躍波台

其實華人男人 160 已經好高

而家D後生真係唔撚要得

好唔文明

係 我班鄉里係咁係微博鬧佢

死廢青尊敬長輩都唔識

香港人同我地比差好遠

你公公婆婆老到咁 有曾孫未

冇圖冇真相

差唔多 小妹都大左肚

港鐵改為動車更貼切
勉強合格啦

開post講香港垃圾地方

我新移民

你公公幾多歲呀